高登冇人擋風向就係咁

好奇一問，依家啲義士係咪已成condom？

7正皮2負皮

有人駁樓主：

佢咁答：

所以話，擋連登5毛風向真係好重要

香討化

係 果面都幾淪陷

呢邊擋得就擋

講事實

紅登唔淪陷又點會有連登出現
16年就成堆熱狗搞破壞

其實幾可悲
高登新聞高登記者真係高登清泉

果邊應該都仲有4成正常人 , 另4 成五毛 , 再加2成熱狗+青山 , 正常人處於劣勢

部分係事實又點？
得個屌字又唔出力解決

sad but true,不過邊有咁多正常人,熱狗應該有四成

最弊佢哋去到依家仲話自己高質過連登

第一次聽擋風向依個term, 好貼切

諗起兒登分派黃藍店就想笑

如果個問題問10次，但都冇人有解決方法，可能其實係冇任何解決方法，代表要放棄

起你底冇需要覆你

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

仲話自己高質過連登

有問題原來唔洗解決

人地彭定康三十年愛爾蘭警暴問題都解決到

中國人日日自稱醒過鬼佬 解決唔到?

咁即係有人唔想解決

得7正皮2負皮

少人到

你都識講係英國啦，呢度係香港特別行政區啊

班人當左黃色經濟圈係連登發明同帶頭咁 , 完全活喺井底

依家8正皮

而家變到鄉土咁
本身仲係到既正常人都走得7788

班傻鳩狗竇

本身就已經係PR公司洗到人火滾

之後仲要唔搞手機界面仲亂加廣告

抵死啦，淨得返個YOUTUBE音樂台同新聞

即香港唔係解決唔到係中國人唔想解決啦

我有少少嘢想講
除咗熱狗，仲有好多真五毛搞事
亦都有五毛扮熱狗/泛民/本土，一到關鍵時候就露出尾巴

例如呢度其中一隻出名五毛就叫賈雨村，最鍾意扮泛民

我都覺得怪

現在高登 係極之仆街
好多真心白票黨

共產黨點錯都好過泛民主派小錯

五毛梗係咁講五毛話香討全港最高質添

真係真心？
咁幾恐怖下

從來都係得兩班賤畜
一就係正規軍 三毛黨
另一就係傭兵 鳩毛黨

yes解決唔到

早洩自己攞黎

賈雨村呢個真係高登年代的五毛啦
我都仲記得

係唔想解決
唔好屈解決唔到

自己手足自己救

我地要加油

其他當初都係嗰邊淪陷咗
先轉會嚟依到

吓高登E家人icon， 搞到我以為係大陸forum

仲有音樂台

連仔再唔積極啲做嘢就出事

賈雨村條死gay佬都出哂名

某高登記者
直播時叫人投白票
本來覺得幾好睇

聽完屌左聲

笑死

wfc

係 大家要撐住

一齊努力

但係咪有入要系統化紀錄五毛表？

個問題係有啲人開始放棄 而你解決辦法係大家一齊陪佢地放棄 而唔係勸返佢地重新投入運動 真係幾搞笑 blocked

我同哂你班連登仔講 我連埋我之前個ac我都用咗連登3年左右 我好早之前已經覺得有好多連登仔都好醒 希望你地唔好俾風向帶到休息夠啦 出嚟啦

最後 5毛們 就算得返我一個都好啦 我都唔會放棄 而且我相信唔會有咁嘅一日 因為有好多人都會陪我唔放棄 我信手足 我地好團結 你地死心啦

push

正常都走哂佬啦
入面得返d熱狗同私怨撚

改個名又要更新

睇list做人永遠無形成一種思想同觀念重要

例如話 無五毛能夠帶出 其實習總個新中國夢係好值得支持

講出黎 實比人屌爆 呢種群眾自省，思維同成長，令五毛風向吹唔成

對佢地 一係無視 一係迫佢用道理服人 佢道理越講 就越暴露背後個虛弱

你叫熱狗投白票有鬥實質好處 佢越講只會越衰

P牌制度的重要性

On9 仔

高登太撚多熱普城焦土派on9仔

其實9月到區選呢段時間連登五毛都好誇張，係區選後靜返d

變到成班憤青(老)圍爐咁 唔屌人唔舒服

S

好多人出聲屌人唔做嘢
同時自己乜柒都唔撚做

推

你間接道出左佢地其中一個要吸收陳雲既原因

邊個

高登=屎

新中國夢其實真係好值得支持

打醒美帝等佢滅咗支共佢

我好唔鐘意去高登，果度好負面

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

某蛋 投票前的直播

紅登，不意外

講中哂喎有咩問題
而家現實就係咁，個個搞party出去玩
無人再出黎抗爭

點解咁似支那啲小粉紅

連登no. 1

仲上高登係哂玩法

其實好多時d新帳號係分唔到五毛同熱狗

你對高登有咩期望

高登真係靠幾個高登仔撐住

果邊冇人上反而仲多五毛

2019仲用高登？

仲記得6月開始日日都有人post陳雲上黎
煩撚到岸鳩 block撚左好多個
聽過下黃洋達鳩up
要永續基本法香港先有出路
心諗你都岸撚鳩
但係真係有人信先慘

圍爐取暖

關你乜事 罵咪罵 唔啱咪負評

但重點係果邊出唔到「攬炒巴」呢Ｄ人物

個邊已成五毛討論區

事實你老味咩問埋啲弱智問題扮智者

Cd-rom要進化做cd-writer

呢到都多, 不過正常人多過高登好多

我都係16年尾轉過黎
立法會選完就出哂黎

要人擋風向, 即係要打5毛啦

連登又好得幾多，分化撚、帶風撚總有一個喺你左近

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

當年個風氣真係唔得
但經歷今次發現好多人都未放棄

其實呢啲先係一開始嘅高登連登
假膠真膠引戰狗波台狗

痴撚線。。原來果邊已經變到咁。。。

成日叫義士唔係condom，即係叫人當佢哋做condom。呢啲叫此地無銀三百両。

真

不過肯定你係中共用完即棄嘅網絡condom

所以唔想再上高登
比連登更離地

點解你會覺得我有錢收？就如同中共覺得黃絲有錢收一樣。

咁你自己本身做過啲乜幫手足？有冇喺探期嘅時候拜山？比佢哋最需要嘅嘢，例如煙仔零食等等.....

入左iproa係咁上下

舊登賣左比對家好耐啦

#82
我就越藍越幫襯,激L死班連登仔

我：

唔一定有錢收
一係自備乾糧
一係俾人勞改被逼
我起碼做得多過你

當年我都係白票撚 飯民個陣真係好仆街
但到今時今日紅登d熱狗仲內鬥話投白票，又因人廢言，個班垃圾真係唔係自己友

當年泛民又真係唔抵幫
同埋連登搞得起 要多謝hkg+比人ban
成大班人一次過走過黎
唔係咁應該都只會淪落到膠登的人流

咁又應該多過膠登
始終連登快同方便咁多

正想講除左立場唔同之外根撚本就係香土黎

你做得咁撚多，使唔使頒個終身成就獎比你條撚樣？

之前區選前
見果班熱狗喺高登圍爐冇人擋風
已經知道唔駛再入

2020年都黎啦，仲講高登

半年了

Jm9

做得多少關你咩事？
起碼我唔駛好似你咁做共奴

有時都要睇下佢哋風向

點解你定義我做共奴？唔捐錢比手足就係共奴？

媽個臭系 又一條五毛
依家叫你擋風向啊
我夠知去玩好容易啦 就係叫你幫手提人去抗爭嘛

上連登打分化放負post幫中共維穩仲唔係共奴？

😭

依家諗諗下當年部分熱狗/左膠會唔會都係三毛扮嘅？
同依家一樣都係想分化
然後當年佢哋成功咗，今次絕對唔可以俾佢哋再得逞

水泥隊

今次區選送咗唔少人血饅頭俾佢哋
有啲咩做得唔好嘅唔洗驚，大力屌鳩佢哋
泛民係要屌先識郁

五毛集中地

冇錯

熱狗水泥隊既地盤
你估可以點搞

但高登個音樂台個班而家淨係啱唱d 9 歌，有d 質素的都好耐無出過啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

又要想當年....

樓主個名

我成日想將佢哋三合一

直接4p啦

Cls
我諗要完全成功咗之後嘅梁天琦先可以做到

好彩咁啱有hkg+事件
唔係依家送咗中

Push

而家高登有新聞直播又彈返起少少

個邊就係滲透到正常人都唔想入時事台 見到係到鬧就煩到嘔

咪得返個新聞同音樂

用郊登

其實係林早泄太串 個app又廢 結果一晚過檔

其實郊登先最正常

圖呢

呢個先係主因
不過就係呢件事搵到機會過檔

連登都唔係咁樂觀

係呢幾個月時事台先正常好多擋到風向

之前五毛言論極泛濫

同埋你地可以過波台睇下

都幾接近高登

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

吓 好耐無上到
估唔到變到咁
得閒過去望下先

老實講
波台唔係時事台
玩膠咪由佢哋囉
冇必要認真去睇
有時都要搵下嘢輕鬆下㗎
唔影響時事台咪得囉
同埋之前又唔係生死攸關
重要時刻各位師兄弟歸位都已經夠
相反以前嘅高登冇返過嚟
仲嗌緊要返工不了

你咪個五毛囉 新中國夢值得支持

你話牙 正負皮最care就係嗰邊 負皮王點嚟？你有冇上過㗎究竟

加油

你有冇睇清楚佢講乜？
係話緊5毛未夠班維穩

終於知道政府宜加打緊咩牌

連登一樣係咁

光復連登 連登巴絲推PO大軍
TG:

呢邊都有 馬國明xxxx 悠月狐 鳩硬 御理

鳩硬御理依家唔係水泥隊啦

佢哋唔係預咗嘅咩？！

無咗條命，無人幫到；無咗視力，試下搵眼科醫生搞搞。唔好諗住借捐錢之名過水濕腳。

收皮啦你網絡condom

咁你想點？學耶穌三天後復活？

全部入黎聽我講，用黑警暴行搞撚死中美貿易談判

將星期日所有警暴片瘋傳Twitter 俾Trump ，歸根究底就係未達成協議前過去幾星期香港和平示威，但中美貿易談判一成功黑警就再次對香港人施虐，支共要話俾全世界知美國奈佢地唔何

高登？ 連登咪一鳩樣

割前線最撚叻